誠哥算唔算紅髮？

政府=政府
赤犬=犬
我地無白鬍子

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

又有傻仔睇上腦

誠哥係黃 仲要走得好前好準時
口中說愛國 但腳步好誠實

你係咪就係上次話周庭係娜美果條撚樣？

誠哥係蝙蝠俠添啊
星期六日會black block 懲罰差佬

樓主=傻西